呢啲中學同學算係點

升咗大學之後
個friend次次見到面，有其他熟/冇咁熟嘅中同
都串鳩我話我揀嗰科乞食
第時畢業揸兜
講親大學嘅嘢又好咩嘢都好
一提起我就話「佢而家都乞食緊㗎喇」
每次我都費鳩事應佢

同佢絕交
忍下啦柒頭

樓主咩科

都讀大學仲要上連登問呢啲朋友洗唔洗絕交

你啲同學咩科咁搵食？

你班中同真係好好 第時約出黎食飯
就算你乞緊食你都唔會覺得唔好意思

人各有志 關佢撚事

咁在意做乜

其實乜9 degree只要係general唔係專業既
都係for你日後升職多樣野咁解
有就有得升，冇就極難/冇得升

私了佢啦

佢地係咪入唔到u

你個同學又讀緊咩先？

笑死 當年有個hotel man嘅中同笑我讀data/stat乞食依家唔知邊個乞食邊個好境啦

朋友問題一律絕交

自己讀番專科咪得囉 不過呢啲人斷左佢好過啦

呢D我冇所謂由佢講囉,反而最怕搲爛腳度水.

笑你的人就是你工作的原動力。

大家一齊笑鳩樓主
樓主會退出連登

我又過frd係咁
當年我讀工程
佢笑我工程高
畢業入咗政府
佢又笑我上到E先算
仲話係富豪眼中只不過丁屎
之後又話自己溝件mbbs女屌打我
佢自己只不過住天水圍搵14k嘅柒頭
但又強調自己MNC 公司係payroll specialist
仲話自己做多幾年好好pay
又話自己以前係英國讀書識好多勁人
人哋比個機會佢會發圍

佢同你本身係中學時既關係係點架？
聽落佢似乎不嬲都幾唔尊重你
樓主做咩咁好仲肯去見佢？

補充番先
我所有條件完勝佢
可能佢浸過咸水，識到啲有錢人
就有種那來的自信

Payroll specialist姐係人事部負責出糧啦

工程*乞食

冇錯
佢話自己海歸master hr
覺得自己4-5年內升hr manager
拎4-50k
之後又笑我入政府目光短淺